# ВАРИАНТ 1 (5, 19)

## Задание 1 (5)

Создать приложение для расчета степени n вещественного числа a (n — натуральное число).

## Задание 2 (19)

Вывести ФИО, предмет и оценки студента с наихудшей успеваемостью.